【黨的恩賜】大量支那人喺砵蘭街買賣中銀紀念鈔

燶晒未

香港人咪又係咁上下

有無人call消防, 隔住個mon好大浸燶味

Call 食環署先

企開d啦支狗
香港有斬細路手腳做乞依未？
差唔多？
盡顯支狗自卑

當現金使好過啦

傻嘅先會炒呢啲無價值嘅嘢。

點會無，本身係有效紙幣

隔住個mon都聞到燶味

連張可唔可以自己剪開嚟用？

你當係有效貨幣 咁佢價值咪得100蚊

早年嗰$150紀念鈔，我走咗去攞嚟用，去10間鋪，無一間肯收嚟找續，法你老母幣

佢哋on9啫
你比我一定收

同埋好多on9以為$150係假

講真有收藏家肯高價要先有得炒啫依啲咁既爛鬼紙，印咁撚多出黎，仲係支國銀行既
要收藏都唔係依啲啦

收藏開嘅，乜鳩都收藏

利申: 我係其中一個

我仲有套hsbc 30連150蚊紀念鈔係到未放